[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3388)

1001

Fast

Dllm

Push唔比哈蜜瓜

入波未

屌你老母

dllm

波圖6.5B 快

屌你老味, 成班夾埋
又係假波日

夠唔夠快

波圖入未啊

00000000000

尻買哂大波結果全部開細.. 駛唔駛咁玩我

gchi樓主正評 贏更多

咁點解唔鳩買細

波圖皇馬些仔比一粒 其他keep住0:0都ok

波圖想點

巴素利認真未

支持

Lm

LM

Me

lm

仲有巴素利

波圖3黃了，波就無粒，睇怕都和

好

me

我

波圖生性啦 入一粒先

00死幾多人？

好 不過夏榮正d

唔係要返工架咩而家

Real

踢波不入波 踢來幹什麼

巴素利主場都玩嘢？

7.5b jump la diu

巴沙屌你快啦

係啊 返夜 通常18-2200/ 15-22

00盃

成日唔見左人

皇入多幾粒ok？

返夜正
但你蛋糕店 收舖要洗哂全場？

我奈 變咗廉勞

係啊 廉勞
洗碗洗到就嚟主婦手

手套呢？

gchi！

波圖平半都贏唔到 咩玩法

9.5b頭場開到
頭5抽1

避孕套我有 比個你？

00

全細. 屌你老母輸到吞精啦

圖定伯母。。。。

手套洗得好慢
洗得啲工具慢
啲客又冇容器用既話
又會催 一催 我又比人屌

克1:0些

屌你老母些路迪

波圖入未屌

些仔

10

8c我食屎

1粒夠架啦波圖 快啦

屌 些

Ok

波圖又冇角又入唔到波

加埋ok?

快入啦

未開波

皇馬一球到尾世紀大騙案. 屌

劇本入未

屌你波圖...

蝗full team都係贏一球

比你gel走咗

波圖容乜易 實入

巴素利半場3球派1位100

slow

ok

想叫春

春

波圖真係撚死人

All in 5.5s

波圖我屌你老母

春~

買咩輸咩.. 唔識玩

波圖一球都入唔到

半3全4還我血汗錢

波圖個場會有1粒波 睇下主定客入了

屌你老母 角又無 波又無 踢乜7

我心頂唔到了

lm我

7.5b都要輸

客OK?

又針鳩左

主

唔信邪補多槍波圖

D波悶到

一定有1粒

些路迪係到做乜9

些仔開個半大得唔得呀

假波

皇馬入多球

今日d波全部打假 又下盤

屌 重注左些仔爭氣啦dllm

細波日. 屌你老母
買左40K大波

屌巴素利屌你老母

睇下波圖直播 完埋就訓教

個嘢壞左

真

冇人想知

巴素利呢場事撚硬...似足今日老鼠咁

...

有無人需要幫叫 不成功不收費

波圖..

些仔好波

全部半和

事撚硬？

屌
些仔半大到
執返半注

再嘈打死你

信波圖

力做5場半和
利申冇買

你知道我係邊個實唔敢咁講.jpg

拼音撚？

6.5b 已死

為左刷半大

些仔半場cup埋佢

7.5B叫都唔撚俾叫
波圖屌你老母

又抄我

波圖醒未

7.5b 9.5b 屌

些仔半客
頭10抽1 100

I

皇馬

入波未阿 豬閪

速成

皇馬光速入3粒. 快

睇黎可以gel 00

屌你又話訓又捉到

求其入下波黎睇下

6.5b仲有冇希望
連c雅去左邊

Dllm些路迪 唔屌唔得 屌多456唔臭些

依家先5C. -3屌你老母
成隊波踢80分鐘先拎到一個角球
執柒左佢啦

頂盡6c完

Gel 啦

波圖on撚9

5555

咁都射唔入

0.5b上車

5c-1-2

賭完呢場訓 屌你老味

垃圾波圖 等收皮

-3c

卡斯 中楣

-2c

試下刷多3c

主既攻勢好似入肉好多

no goal 100%

又話沖涼

波圖個龍神救

同你同路係咪訓得。。

救乜撚 屌

用住手機沖

沖涼你都知。。 點玩

屌打緊LOL

佢係出面等緊我

666666

6c-1

試下刷多兩c

碌梳-2

屌你老母唔叫
又捉到

-1c

6c -2c

-2-2

開到7.5B我絕食

3p ok?

你未買指 打唔打到咖

波圖 些仔

仆街咁多7.5b 手足

巴素利唔對路

好能得意呢個

[AV] 巨乳新人， 無人講？

仆街 入波啦屌

皇馬夠膽就入多粒

波圖快入啦

補2k 7.5s算

7.5b

差一角呀仆街

俄超波有D料

琴日d暈技準撚到
btw 買左先打
頂唔順太lag

識玩

波圖有無膽量入一球比我安心訓

20k

聽日買啦懶到你

波圖入一球 一世球迷 真心

需要幫叫服務嗎 不成功不收費 丐幫幫主誠意為你服務

比多2c ok?

巴素利

星狗請dup骨
聽日唔放得飛機了

比多兩粒啦

叫到卡斯入 派$10

巴素利又00？

刷多兩c我全身爆醬死

波圖比多1c先

似贏唔到
準備買下盤

我 你打少左個零

波圖快啦屌你

打少左個.
$1.0

波圖入一粒派100

封？

幫叫波圖贏 即派你100

8c我表演含撚

再重左6.5b

又下盤

呢D垃圾波真係咪撚買上盤

波圖
波圖！啪啪啪

no problem

波圖贏

我唔想又見到你隻雀 沖出去死

8c我幫波圖全隊含撚

皇馬入得未

跟 幫埋你含

波圖入未啊 柒頭

波圖準備入

8c抄波圖10次

波圖贏到以後唔貼馬賽對波圖

波圖都買 驗腦未

屌1粒都無

1

Feel到波圖要比人入了

卡c 下一隊角球 1k

皇馬而家真係唔撚掂 廢到仆街

是但一邊入得唔撚得

波圖皇馬齊絕殺

卡斯入波派$50

2萬damage..

皇3.5b 1.57?

好ON9 又0:0 不如唔好踢啦

波圖準備要GOALL 了..

二連斯我自殺死

啲角呢 死曬？

波圖真心廢

x2先

唔係比我開口中 比盡6c完

入波呀波圖

無了

屌你5場半和
有冇人買中

生命鬥士

我都開口中和味濃啦

買中

皇馬半大

波圖入未

廿幾三十倍

波圖入球抽一手足含

巴素半主串些大波 針

波圖GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLL~~~ 波圖~

屌01

0-1 波圖

All0:0
成個歐聯執左佢啦

Goal

ＹＥＳ！！！！
終於入啦屌你波圖！！！！！！！！！

波圖！！！！！！！

屌你終於入 波圖

波圖goal

終於入，屌你，好波

波圖 !!!!!!!!!! GOOOAAALLLL !!!!!!!!!!!!!

鳩！！！

C呀屌你老母

波波圖！！goal1:0

波圖終於入

屌

咪炸

我了

是咪有人派

波圖輕鬆贏

一世球迷 屌你老母

中 !! 派me

派未

波圖

屌咩差1c 呀

var

屌你老母！！！！！

入左無角ok？

我了. 好似有幾位清要派

Cls 劇本

聽日三點鴨寮街公廁第三格等

頂住贏既你留TG比我 得你幫叫

波圖果場比多粒派300

罰球直入

我！

係咪有人要抽手足含

波圖！

莎

個fg等左80分鐘先有

講咗一定有1粒 個盤口企定0.5低水

same

Same

巴素利jump

1:1未

G持

派我

求下你入多粒

我都有啊

冇啦

又莊家波

嗚啊 可以去訓教啦

0.5b3倍收米

幫叫埋巴素爾贏啦

0:1

一係比兩c啦咁

屌 輸晒 你老母爛臭閪餓超

其實我以為會主隊入 始終下盤日

巴素利收左錢 憑咩讓 唔識入波

01！

巴素爾3:0

巴素爾贏

皇馬絕殺派100 頭3抽1

巴素爾 波圖

巴素利開大抽一位幫佢奶

屌你老母 嬲撚到傻 又輸身家

Ho

皇咁多贏唔到兩粒

波圖收貨
唔好1-1就得

我 錫我春袋

契女

臨尾香

祝你改名叫係撚咁贏 派我啦

無補飛

卡斯？

仆街波圖撚9我

補幾？

奶你

張飛搵唔搵到

洛辛堡又蛋蛋, 救撚命

大佬仲有冇水

仆佢個街

又絕殺

試下11

有冇人有工介紹

劉備同關羽呢？

真 屌佢老母

今日先貼左900蚊翻工仲要派 有冇人性

巴素8.5s

巴素利下盤係咪收得皮 對家防守勁到

賤種蝗又開讓和

不了

咁就十幾皮

幾時派我

喂 你上黎既話 唔好星期五黎 我放假

角細手足又上水

我愛波圖，多謝波圖

完

asw 00:59

珍

派我 輸身家 要搵工

外國兄弟土超0.5b滿水

All in 下場

0:1完

錢都冇呀 dllm

巴素利jump得

波圖gel

兩場0:1

有人抽！求中

訓先

去攞啦 你無錢無工 m記都要翻架啦

冇買巴素利

輸錢真舒服

ok tg 你

星之力d徒弟

巴素jumpppppp

返緊囉m記

有冇炒散介紹 m記都唔係即刻請

想問 波圖幾角完？

6

第二日返得工都請啦

奧林1-0

屌你老母 波圖 goalll

唔係刷緊角既咩

快手開大 奧林

炒散王啦

唔早d入

賭得好辛苦 今朝重傷

m 記夜晚好多大波mk 妹返

奧林goalllllll

出糧都唔係啦 要撐今個月既生活

波圖奧林

我ok?

屌你老母 關愛基金呢 幾時派

好似好多人派

起機再隨心揀

差巴素利

祝羊 再選我

幫叫巴素利 不成功不收費

巴素利入波未

角細追得？

我都買咗8.5s

巴素利我想派錢

巴素利 洛辛堡

湘琴 我係直樹呀

差巴素利 幫幫手屌兩粒

想知買巴素利既人咩心態

有冇桑拿焗

博自己強運買多左口7.5

抽未

快入！

幫叫

幫叫 快入

土超入未

派錢未

等緊

巴素利 訓撚醒未 快d入波

3倍水先入啦

寧斯fg la

Ok
派呢到第1個留tg 既人

嘩屌一射一中 點買

。。

巴素利果種廢....

屈機奈爺！！

goal!’0:1

收錢 易到

cls 唔洗訓咩你地

好撚勁

岩岩有諗過入大波

中到頭5派一個200

伊斯坦堡反cup
頭5抽1 100

屌巴素利可以打贏PSV 呢隊唔知乜就輸到咁

Jump

想推多口

所以分析完買對家就岩.
D波全部ON99

唉屌你點賭

7.5s派500

memememmeme

我啦

轉移未

屌你老母咩

只差一點

莎莉！

入未

土超個種廢屌 地獄主場

琴日到依家連針5口
除左皇馬半客 我其他買晒自己對家 叫做回馬血

快了
為左要你珍惜呢200！

入咗錫佢春袋

根本乞唔撚到

中立

到依家都未接受到買自己分析對家...
所以係咁輸..

Same不過100

入了

Goal 1-0

巴素利反cup 派100

0.5b 2.94

認真咩 唔係土耳其踢？

操盤手

1:1

波是假的

全場一射 早D死啦巴素利唔CUP就

土2奇中立場

莎莉好好

巴素利win派100 頭5抽1

唉我都想 不過好難

屌我買杜伊斯堡 唔係加拉塔沙雷

終於有頭5
職乞難做

1射都贏到波.. 有可能咩

痴線咁多手足買巴素利
幫大家叫一叫cup

巴素利！！！

你中左啦岩岩

巴素利 快快快

中左咩

笑死

1. 巴素利反cup 2. 7.5細頂撚住

巴素利追和先啦快

對家gelgel

我條3x1呀巴素利

屌你巴素利 cup啦

似和波，等1.5/2高水先

求巴反CUP 奇蹟假波

下盤gelgelgel

杜 伊 斯 堡 面 子 球 呀

邊場

岩岩見到有角 即刻買fg 點知就入左

歐聯。。。

好叫得！

巴素利 quick la

Ec坦bo?

我屌 伊斯坦堡 賭到傻撚左

乜撚野主場1射呀 隊寧斯又係乜鳩黎嫁

唔好彩

sor 叫到傻撚左

冇柒頭

莎莉24

巴素利贏唔到

Gun下先

我仲on9 我真係走左去搵杜伊斯堡
心諗有踢緊咩

比我中埋呢口啦

點解會買左隊垃圾

咩黎

奧林對面換走個前蜂

買左咩

巴素利等1.5b入手

1. 巴素利反cup 2. 7.5細頂撚住 幫主幫叫 全po第一 服務優質 更知你心

快....

你條友實係想........

搵食難

中左就知咩嚟

完啦 乜都輸7晒啦

明明我淨係識買角細

以超絕殺未

覺得自己可以做agent

巴素利刷撚爆佢 5連角

些路迪半2全2 READY

買左巴素爾7.5B都唔知開唔開到

咪刷 4連好啦 我9.5s

巴沙.. 追和比返條屍我收貨

唔好啦 有人派五百

輸多球就有份

追和反cup未
想訓教了

7.5s一定頂到！！！！！

1. 巴素利反cup 2. 7.5細頂撚住 幫主幫叫 全po第一 輕鬆反cup 人人都得

巴素利入波未 屌你

75s

想死 巴素利CUP啦

巴素利cup la diu
些路迪唔cup 追和黎做咩

全民冰角

紅埋 掂

終於見紅 屌

紅牌 靚 頂住全格

講個事實 巴素利讓一球落到讓平半 好難叫

戰神卡 攻晒上去啦

洛辛堡1-0 無人講

主rc

伊斯坦堡

2:1有機了
打小個 無壓力

7.5s

6666

頂實！

仲好啦
唔擔心 都輸緊

下盤3串1等收錢

伊斯坦堡攻呀
打小個咪撚守

勁中 前日哥登堡仲嬲緊點算

我上盤x下x下

奧林入多粒啦

屌4穿1 差一關...

屌 我已經忘記左
尋日又輸一場絕殺

半2全2屌你老母些路迪

追和反杯

21比我贏半呀

巴ng?

得個2射

咪刷啦喂
震到縮晒陽

冰

有冇伊斯坦堡奇蹟

冰島超0315等0.5b2倍入手

20分鐘反唔反到cup

7c

頂呀7.5s

刷角又唔識入波. 垃圾巴素利

頂住7.5

頂撚住

刷得唔夠多點入

9.5s

死巴狗再刷多兩隻

屌你老母 jumped 推唔撚郁 點救

巴素利1.5b有冇同路

罰球絕殺佢

些路迪咁都半2全2..
再買大波真係ON9仔

我屌神救

咪撚再刷角

邊隊

屌你老母巴素利

食角屌你老母

巴對家就入

全日開細

買角細個心臟好唔舒服
完場未牙

奧林

心臟一日比一日健康

Jump lu

立即完場

買盤輸緊粒打小個好舒服

全日開細 半大都要全細

好撚舒服呀又輸錢啦

8.5s點頂 痴撚線架

你呢啲一啲壓迫感都冇

召喚又輸錢喇

輸幾多

12m 入 1個100

伊C 12M

冰角呀冰角呀冰角呀

。

屌你老母夠薑炒

一

冰呀

missed

好想入巴ng 但落大雨

Miss jor

假到...

舒服

契爺你笑？

21plz

點預測到

ON撚9

屌你老母 巴素利肯入未

契爺眼訓了 用錯icon

真係夠薑

橙到

有咩出奇。。 12m 唔入

巴素利7.5B已死

好撚夠POP

屌你老母比角未

8.5s頂住

番土超啦屌

屌夜媽媽忍笑忍得好辛苦

邊個再買大波邊個就係ON9仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴素利呀巴素利

完場未啊伊c坦堡
12m都miss埋啦 點會入啊 完場啦

原來有羅賓奴

巴素利1.5

0:2洛辛

好想入巴素利ng
要忍住手！

洛辛堡勁能到

巴素利7.5s

會入 試下買小小

0:2fit

Ok 0-2

好評：幫主服務一流 有求必幫叫

02

巴對家cashed

屌全對家 笑撚左

巴素利7.5b

心郁憋買客入波就即入 屌

屌你老母
巴素反cup抄一次隊員名單

對家

燈撚到 好彩未禁落去

屌。早知半場信自己買1/1.5b 有2倍幾抵玩

穿盤了

輸埋

好撚舒服

入球大細 星期二 6 布魯日 (主) 對 基輔戴拿模 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
入球大細 星期二 9 奧蘭多城 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.67
半場入球大細 星期三 7 薩爾斯堡 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [1.5 球] @ 1.63
入球大細 星期三 7 薩爾斯堡 (主) 對 皇家馬德里 (客)
大 [3.5 球] @ 1.57
入球大細 星期三 10 克盧日 (主) 對 些路迪 (客)
大 [2.5 球] @ 2.45
入球大細 星期三 11 馬里博爾 (主) 對 洛辛堡 (客)
大 [2.5 球] @ 2.35
半場入球大細 星期三 11 馬里博爾 (主) 對 洛辛堡 (客)
大 [1.5 球] @ 3.40

唔理低水定高水.. 總之買大波既就係ON9仔

巴素利贏到旺角裸跑

易到 兩球高水ng

6倍無入

好彩我個comment阻左你少少時間

水呢sana豬

好勁 真心

屌你終於完

7.5s仲頂住

屌你老母土超比狗屌

頭先有出到啊不過好早出

仲買左咩....

長追細波角細先屌你老母

巴素利對家
收米啦呢注

操盤

冰撚到完場

依家知洪興咩料啦？.jpg

下盤

Dllm 些仔入唔撚入呀屌你 暗區人地失波都唔好把握 屌你老尾 上呀

冰島超史特0.5b入手

屌你老母 比狗屌 12m 都炒jump

屌你老母巴素利成隊比狗屌

林次郎好波

讓球 星期三 9
巴素利(主) 對 寧斯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.25
讓球 星期三 2 FC悉尼 (主) 對 布里斯班獅吼 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.75

輸錢真係好易.. 買上盤就輸

巴素利冰到完場plz

巴素利入返一粒撚下狗先

1-2 兩場

1:2反cup

Goal 1-2

專業撚狗

點解唔係買呢場買左垃圾波圖

笑死1:2

ALL完個尿2場入哂咩事

屌你老母巴素利有種3:2

你下盤幾時入

屌你老母 又撚9我

又話買大係on9仔

些路迪夠鐘入波
大波黨要抬頭啦
半0果D大波左..
你老母半2就全2

1:3

冰～冰～冰～～～

1-3 洛辛堡

0:0 半場 唔會3:2掛 3:2 抵輸

Nba都冇咁快

屌你老母巴素利 食撚左下一隊柒頭

巴素利比多1C我

jump撚7晒啦 開心啦

李冰冰！范冰冰！

冰能到完場 我要拎返輸廿一點啲錢

心痛了
波圖串皇馬 再3串1下盤
點解要買皇馬 唔直接買4串1

買大波咪算囉

慘到

輸幾多我廿一點都係針針針針針

咁都8屍 屌你老母

冰住立即完場

8C

8c...

陣間 買野雞 2000 推6口算9數

boom

Sad 8c

再買巴素利下一球啦

刷多幾隻 爆沙利狗

追皇馬啲友2波連輸4-5注 場場輸盤
我都戒左了

屌你老母刷乜撚野

巴塞比多c

我覺得有機和 不過唔買了 信心不大

些路迪可唔可以唔好迫害大波

我已經mute jor gp la
放過me

皇馬唔係贏咗咩

補幾耐

入500輸晒500 唔玩啦 流撚到

玩絕殺遇左輸

Same ask

4

買百家樂過好啦

訓 已盡力

最慘係無開盤 懶獨特買-1

屌你老母賭賭賭好撚喜燒allin?

要2蚊一注先贏到既
20注十鋪都有7鋪開13 14點

3喎

力頂8.5s

有無人知點解現代2:1仲未派

仲講緊

2:2 未

博下皇馬對家好過 隊波閪到

最尾果注200玩埋佢 廿點輸廿一
我就知呢隻廿一點 好撚真實

半場買完7.5連2c

出水比我

叫左咪撚玩
話撚左假撚過西

電子百家樂都好真實

邊度下載

屌你老母 12碼都唔撚7識入

9cccccccc

9c

玩電子on9
血的教訓仲玩

又針10k
Dllm

去馬交好過啦 叫做有得自己睇 輸都心甘情願啲

9c!!!!!!!!

咁都爆...

下.. 屌你老母8.5S咁樣俾人絕殺?

屌 係都要爆多角

點解皇馬果場仲未派

未

On9開埋先算 cls

完 lm

入賭場都假啦
全場20 19點
莊家一隻6 派撚咗5隻牌 最後廿一點 全場屌鬼

9C，好似無開到就完，馬會當8C

9.5s 10.5s

神奇9角！哈哈

奈子一齊cashed

真係想我死?禁撚錯碼飛都補唔撚足黎爆鳩我
次次最後十秒 係咪真係想逼死我

有開啊

驚到唔敢講野 屌

開左頂岀界

咁樣爆8.5s
垃圾巴素利

呢隻21點莊有五龍好撚on9

角球大細 星期三 9 巴素利 (主) 對 寧斯 (客)
細 [8.5 個] @ 1.57 $7300

$7,300.00
4010 08-08-2019
03:36 角球大細 星期三 9 巴素利 (主) 對 寧斯 (客)
細 [8.5 個] @ 1.85 $3250

$3,250.00

有無人派.....

屌你老母咁都爆

屌你老母... 咁撚樣爆8.5S. 仆街死啦巴素利

有贏有輸姐 莊強閒弱咪下家莊囉

岩岩波圖果場都係

好似係 8.5b輸撚死

都唔明點解平時食野幾百蚊都覺得好撚貴
但係一鋪幾千都買得落手

痴撚線

開撚左呀屌佢老母

最尾隻角有無開架屌

9c完

屌你老母有冇外國朋友有料

最後隻角有開？

人地隔離係咁響
自己長揸13 14 15
11點double拎隻A

有

有無8.5s手足
垃圾巴素利

屌那星 第4場同條契弟all in

2蚊鋪過下癮都OK 玩得大就過馬交好過 起碼叫有得捽下牌

頭寒啦 咩都冇啦

買左8.5S 9成開左
買8.5B果陣先唔會開